天 星 碼 頭 光 復 行 動 直 播 !

推

邊個咁搶口係咁叫人去缽蘭街

正，貼張貓靈相人地做爛頭卒當學獨聯做 食完梁天琦又有新饅頭食

五毛又玩返大字報

直播完畢多謝收看

跟呀關囝喳

我2012年打鳩你大老細朱紅姐姐你仲食緊奶咋

第一眼以為鍾培生黎

五毛咩咩妹

我

你句野同我跟關囝用大字有咩關係？

仲有朱紅姐姐係我開工acc

Hello bam

我屌鳩個啊嬸
去賣淫就去砵蘭街啦
呢道天星碼頭嚟
激到佢紥紥跳

個警員話唔關佢事 咁即係佢上頭命令
可唔可以告警方不執法？